支那試射東風系列導彈失敗打到自己的化工廠大爆炸

動員全部江蘇省消防及南京軍區解放軍，聽消息是這樣，因為手機太多封鎖不住。

最新影片

仆街了 我的國

支爆近了，你們應當悔改

睇片唔多似中火箭
係著火一陣跟住大爆

有人話係燒著苯大爆炸
咁會產生大量有毒氣體
方圓十里都大撚鑊

有冇咁橋？

你個source似係台仔9up wor
搵個中國人爆料都可能信下
台仔黎 9成係打飛機

演習黎啫，炸多幾次習慣下，咁真係開戰果陣就唔怕啦

無所謂啦 又唔係大亞灣核電廠爆炸

就算真係爆 港豬未又係照樣日日番工

電腦大爆炸

擺明呃人 呃著想信真係咁既台仔同連登仔

6死30人重傷
之前睇過D文話只要唔係天災既都只會死34-36個左右原本係真

同津爆有得揮

有新聞先信
Facebook

暫時保持兩秒距離
小鳳姐stand by

嘿度見到既幾個冧咗

BBC:

據中國媒體報道稱，爆炸發生在當地時間14時50分。中國地震台網在爆炸發生相近時段錄得3.0級地震，震源深度0公里，疑為爆炸巨大的衝擊波所導致。

上傳至社交媒體的視頻顯示，爆炸發生後，廠區濃煙滾滾。巨大的衝擊波震碎了附近房屋的窗戶。

還有視頻顯示，有多名學校兒童在此事故中臉部受傷流血。

地圖顯示，在涉事化工廠附近有多家幼兒園和小學，最近的一所距離化工廠直線距離僅1公里。

啲樓又幾硬淨喎

有毒空氣無害

最尾架車仲行到

大地震都死唔過一百人啦
有咩好出奇

D窗爛晒，爆炸衝擊波都幾勁

津爆勁好多

點睇都係一般化工廠爆炸

屌，中國人俾外族壓迫咗咁多年
早就怒火中燒啦
今次中華民族真係要爆啦

6人死

痴撚線天津果個核爆咁款

如果大亞灣爆

若然屬實

如果係真 d煙會唔會吹到過黎?

蚹蛤蟈蜻

又想拎返啲片出來
人生低潮果陣睇下

好靚場煙花

cls .....

連端都冇講係咩原因，唔信係試射導彈

「據響水縣人民政府官網顯示，天嘉宜化工所在的陳家港化工園區，規劃面積10.5平方公里，2002年建成，至今已有68家企業入駐。但十幾年中，園區發生過多起事故：2007年11月27日，江蘇聯化科技有限公司發生爆炸，致8人死亡數10人受傷﹔2010年11月23日，江蘇大和氯鹼化工公司發生氯氣泄漏，導致下風向的江蘇之江化工公司30多名員工中毒；2011年，鹽城南方化工有限公司再次發生爆炸事故，引發了三層樓高的大火，周邊企業員工紛紛逃離廠區。
頻發的安全事故在附近村民心中種下恐慌。據新華網報導，2011年2月10日凌晨2時許，有人傳言，陳家港化工園區大和化工企業要發生爆炸，導致方圓十多公里內上萬名居民驚慌出逃。逃跑中，有十多人乘坐的一輛改制農用車滑入河中，兩人當場死亡，另有五人受傷，送至醫院後，又有兩人搶救無效死亡。」

中國導彈係咁上下
真係有火藥已經比清朝進步

航母支那殺手

點整到咁多無害嘅有害氣體嘅

其實呢d超音速導彈射船用 誤射民船都話有可能，誤射地面目標機會好細

Fake news
支那咁安全唔會發生咁既事

老老實實就咁睇片都唔覺得只係得6個人死亡

港豬: 啲路爛晒,鐵路停晒 點返工呀～唔係爆兩爆就停工呀嘛?

好慘

中国:中国人條命唔值錢

6000 人

有毒氣體無害.jpg

時事台連登仔， trump 全部係fake news
支那就quote 個人facebook 當堅source
又打晒飛機

鬼國，遲早到香港

福地阿
唔怪得移曬民

有人死亡嗎？
沒有！
沒有！
都沒有！
很好

無事兒，無事兒

你班蟻民 唔好得罪我

射飛彈會燒一陣先爆嘅咩？鳩up當秘笈

真係........支爆了 我的國

樓主好撚心就改好d標題
咁撚樣既標題又引到成班連登仔打飛機

x你媽個b

電腦大爆炸！

Rip

又有新gif圖

到底天津嗰次死咗幾多人

咁遠都死，應該爆得好勁

成個尖沙咀咁上下大爆到唔撚見左, 你都估到死幾多隻

lm

香港樓價收晒皮 唔小支那人嘅財產小咗九成

支那人只打支那人

沒事兒 有毒氣體對广人體無害 無人死

地獄鬼國人工島狗鐵

中國乜撚嘢都會爆炸唯獨是係炸彈同飛彈唔會

中國或成最大贏家

幾時飛去中南海

就算係巴基斯坦 印度呢啲地方
發生意外死咗人
都仲有少少憐憫之心

但係支爆就好撚開心

試驗成功
導彈真的能爆

[b][size=5][red]花式強拆

大型煙花姐

又死一堆蝗，德政

渣
帶多d蝗落去見毛主席啦

導彈

44

福島咁

充滿動感

咁大件事, 大陸都可以將件事收收埋埋, 完全唔對外共開....
真係好痴線.....

屌之前明明睇到係地震先搞到爆炸

樓主又想我地連登柒多獲，好彩我地買左教訓

中國人開飯啦

睇下D食物幾多元化

中國D樓好大好結實

無時無刻都好熱鬧 好多爆竹聲

智慧全球第一

做到中國人係福氣

香港人要撐住呀

驅趕垃圾思維大陸狗

香港精神要集結

唔好再比人分化
大家要同舟共濟
保護我地美好既香港
我愛香港
香港是我家

又有新gif

老貓幾時再搞攝影展

唔係啦。。。。試射失敗仲要中正一間化工廠既機率係幾低

地圖顯示，在涉事化工廠附近有多家幼兒園和小學，最近的一所距離化工廠直線距離僅1公里。

On9架？化工廠附近起學校，點規劃架，做中國人果然命賤

44死 90傷

同大陸打仗專炸廠, 兩個禮拜收皮

咁大工廠6死
係既, 炸到消失左緊係唔計

利害呀我的國

多過30咪即係重大事故

今次咁多消息傳出咁順灘既，會唔會唔只傷亡咁少呢⋯⋯

見到屍體先計，燒左佢/埋左佢//搵唔到咪唔計

係佢地體質好唔怕啫

我估

沒事兒沒事兒

爆咗再起過， GDP go go go黨用心良苦

化工廠爆炸, 咁d化學品

衝擊波範圍好似大過津爆

又會咁啱打中化工廠

你的快件已被炸毀

北上買樓吧

爭好遠喎，淨睇片嗰次係爆到核試咁

明眼人一睇就知唔止啦
強國不嬲維穩大於一切

你的郵件已被炸毀

你的工廠已被炸毀

最尾衝擊波咁遠都爆晒玻璃

朝鮮技術都好過支那

有毒化學品無害
沒事兒
太陽照常升起

仲勁撚過沙皇炸彈

津爆直頭係核爆黎
炸撚到以為世界末日WO

想問問而家天津爆炸現場點？
起返晒野扮無事？

好治癒

大陸咁危險都仲未有外旅警示

支那真係福地，次次大爆炸都係死得幾個人

總之唔可以死超過40個喇

厲害了

屌你有無睇過沙皇炸彈啲片架

嗰啲計失蹤 .... 唔計死亡
sorry 中共叫失聯

又嬴

沙皇炸彈佢哋變撚咗蒸氣。。
計返時間差唔多1公里遠。

而係見到火光到爆個delay咁多
心數大約5秒

即係1.5km左右都炸到玻璃

樓主自己鳩UP當真？

而家47人死

江蘇化工廠爆炸增至47死逾600傷 更新：2019/03/22 12:10
江蘇鹽城化工廠爆炸事故，增加至四十七人死亡、超過六百人受傷，其中九十人危殆或傷勢嚴重。

天光後，現場仍然冒出濃煙，消防員向化工廠射水降溫。當局指火勢在凌晨三時許受控，部分人被倒塌的建築支架壓著，要由消防員救出，有人脫險後立即致電家人報平安。應急管理部工作組已抵達當地的指揮中心，了解指導救援處置工作，要求盡量減少人員傷亡，並注意防止污染環境。國家主席習近平作出重要指示，要求全力救援，並深刻汲取教訓，防範類似事故再發生。

支爆

講錯 我想講father of all bomb

屌你依個國家日日都爆炸

練技能，防毒+10，贏在起跑線你識咩

江蘇蘑菇節

記得有得睇地震資料
例如造成3-4級地震威力果d

唔緊要反正有毒氣體都係無害

衝擊波係可以傳到好遠

傳到咁遠都仲有威力咁勁

痴撚線國家